唔好留呀~12點即走!!!

1)前線義士係好難得，N個人內面先有一個勇敢既人，唔好為一時之氣浪費人力，比狗拉左就完
2)長期抗爭，你今晚留到幾點都唔會有大改變，但係你有聽日同之後，補充完體力又滿血出過
唔想再見到有人比人拉比人打呀

大家一齊叫口號, 一人一句冇震攝力

休息完只要想出大家可以再一齊出!!!最緊要兄弟齊人~~

分化撚

唔想見到有手足比人打比人打

只要一齊走~~狗唔膽沖入黎拉人嫁

12點之後我地完全無優勢
輸人數、輸裝備、輸體力、輸士氣、輸鏡頭少
所以！
各位義士今晚死守唔係一個好嘅方法
番去唞唞再出泥搞佢十日八日
咁先至將cost 降到最低，效果升到最大

提意見就分化

都係個句
要俾意見就落場俾

咁耐以黎第一次叫人走
趁而家快走
撚完狗就走叫嬴 撚完狗被狗咬到重傷就叫輸

走去邊先safe

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

要走一齊走！

走撚左有乜撚用，幾年前係咁612又係咁，你條撚樣訓撚醒未

一齊走，之後大把時間一齊出

記住！！！
鍵盤戰士
只宜客觀陳述事實
不宜主觀妄下判斷

認同~無論最後點我都一定會支持~但真係唔想有義士比人拉